[屋企人借錢] 居屋按揭一問

屋企人前排有問銀行借廿萬搞生意用
我黎緊抽中居屋自己買 唔會落屋企人名
但會唔會影響到我按揭

撕旗手3.0（連儂牆）最強反共導火線

你個人過入壓力測驗 tu無問題 應該得呀

唔會，但你借錢買樓可能欺詐成分

唔會